女友疑被非禮 男友出庭作證神色緊張：「可唔可以打電話畀媽咪？」

女友疑被非禮 男友出庭作證神色緊張：「可唔可以打電話畀媽咪？」

寵物店東主被指對19歲女職員多次上下其手，包括揸胸、揸臀、攬腰、用下體頂女方臀部及用手拍打女方下體，因而被控4項非禮罪。案件今續審，辯方原擬盤問事主男友，惟男友甫坐上證人台便指自己可能患有焦慮症，但未能出示醫療文件，其後男友神色緊張、聲淚俱下地表示「我唔想作供，唔好迫我得唔得？」、「可唔可以打電話畀媽咪？我唔知可以點做？」

裁判官詢問證人是否已成年，又指若身體不適可告訴法庭，證人則指自己不知如何處理。裁判官最終決定休庭，著證人向醫生求醫，而證人離開證人台時更推跌證人枱，需在保安員的攙扶下步離法庭，案件押後至下周三再訊。

被告謝立能（44歲）被控於今年7月尾至8月3日間於一間寵物店內，4次非禮女事主X。

渣ga

咁廢都有女朋友

有內情

媽咪。。我。。巧驚驚牙

依家唔係被告驚wor，係個證人 我有冇睇錯

on9仔都有拖拍 條女平時係咪當佢bb咁湊

可唔可以打電話畀媽咪？

係咪條女迫佢作假證
如果照講事實應該唔會咁緊張

連登仔上到去咪一鳩樣
笑人喎

到底男友係被告定證人？
謝立能係寵物店東同男友？
成篇文幾十個身份

係證人
謝立能係寵物店東同被告

條仔個樣成個聖結石咁樣, 個樣又串

我覺得佢係想屈人50萬
屈唔到就屈人非禮
正一仆街黎 !

pussy

係咪想條女趁機飛咗佢咋

未判就出哂名?

係咪收左被告錢扮傻呀

垃圾，咁嘅人都有女
btw,條女正唔正先，正就飛咗條垃圾啦，不過如果係樣衰肥婆就啱啦，垃圾女配垃圾仔

男被告 冇計 係咁

連登仔唔會咁
連登仔會指住個法官話:「屌你你識唔識判」

喂 媽咪呀
我比人拉左呀

個男仔唔識作供
呢度好多人連字都唔識睇

個個男仔迷賴x輝

辣殺

連登仔淨係識答個官「唔屌」

証人仲緊張過被告

有可疑

洗唔洗用埋錦囊問現場觀眾

希望個個證人睇到呢個post

正一廢柒 屌西個時有無問過媽咪呀

呢句野好好笑 要出自證人把口

頂你

條女19歲，條仔都20歲以上，仲怕呢D埸面

屌你個咀拍av咁款，慾拒還迎

連登仔 : 係咪問我屌定唔屌?

媽咪

廢到笑

證明黃種男真係廢，個個都係裙腳仔，本身身形基因已經輸白人，又細膽又怕事又懦弱又冇自主解難能力，出事剩識搵媽咪。仍然迷執迷不悟嘅黃種女知道點揀未？優秀白人定呢挺馬嬲？

on9

有幾廢?你地連女都無仲廢

呢位巴打用誇張既手法演譯何謂一碌鳩打一船人

垃圾都聖粉

事實確係如此

鬼仔18歲踢出去租屋住